正苦：小英以800萬票當選，顯示仍有一千萬選民反對

保皇黨：沉默大多數受暴力影響，不敢出來支持

專家：韓市長得票550萬，或能下屆翻盤

奶共商人：綠營只是一小撮人，不會成功

仲有無？

中國必勝

唔知耿爽會講咩

耿: 台灣任何一個總統，我方都不予承認。

台灣事務該由全中國十三億人投票

蔡英文是恐怖主義
不會成功
不能持久

上次區議會選舉777真係咁講架

佢哋夠唔夠膽搞一次模擬台灣大選

點會唔敢，,99.9％既中國人民希望統一台灣

衲dee: 蔡英文需耍通過習近平主席委任先能夠成為台灣總統